瑧尚係咪做架兩？

四叔啟岸加完價賣二萬四 你賣萬六？

2萬4買垃圾地區

仲要34 校網....四叔個個唔係34 校網

買完4叔新樓通常都好耐先返到身

4叔d樓真係無乜水位

呢家CCl 咁高買4叔樓 可能要升到200 先平手